申請ib，唔夠net worth點算

照吹？會唔會要求證明或者影響入錢出錢？

吹得嫁啦，唔洗proof

吹完，最後一步，未入錢有無得玩paper trade?

搵到了

有錢仔 現兜兜